10.4 黃大仙開花即時討論

開定

人腳聚咗喺邊？

推

Push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

推 仙人呢

黃大仙廣場？

鳳德公園？

今晚唔係出黎唱歌 去廣場做咩

自已推啦樓豬

邊到要裝修就幫手
邊到有狗就走狗
Be water
區區開花

轉都會係原區轉，共識左唔會去其他區

1932
268c黃大仙站有三間狗車。

push

黃大仙要人

等陣出去邊

Where

仙友一定要出來

黃大仙中心D1岀口個到
元氣starfuck美心
三間野連埋一齊
去幫佢地裝修下先好冇

唔好忘記全民攝衫

嗰個位一定要佔咗龍翔道先郁得

請各界人士由其家長們都send 爆email給成個教育局，整封信沒有「致」「敬啟者」「請」「麻煩」等字眼，因佢地不配被禮貌對待。現附上email:
教育局長，副局長，政務助理sedoffice@edb.gov.hk
發展分部
edbinfro@edb.gov.hk
新聞秘書 psecsed@edb.gov.hk
政治助理
pa_sed@edb.gov.hk
高級參事 sso_sedo@edb.gov.hk
行政主任
exosedo@edb.gov.hk

教育局局長及任何相關人仕：
就其政府於2019年10月4日所宣布的緊急法中的反蒙面法，教育署向所有學校及家長所發的通告，內容所提及的「學生在校內校外均不應帶上口罩或以任何其他方式遮蓋臉孔...blablabla」，又其政府宣布的規範內容是公眾集會，非法集結...blablabla才不准蒙面，那麼請問你們教育署出這封通告目的何在？意義何在？是要制造白色恐佈？恐嚇學生？學校？家長？學生上學是公眾集會嗎？是非法集結嗎？為甚麼不應該帶口罩？請你們教育局看清楚並公開回答以下問題：
1. 學生不能鼻敏感帶口罩嗎？
2. 空氣指數紅燈學生不能帶口罩保護自己嗎？
3. 傷風不能帶口罩嗎？
4. 感冒不能帶口罩嗎？
5. 生暗瘡不能帶口罩嗎？
6. 口臭不能帶口罩嗎？
7. 咀唇敏感不能帶口罩嗎？
8. 甩皮不能帶口罩嗎？
9. 比狗咬傷打傷不能帶口罩嗎？
10. 比蟲咬爛面不能帶口罩嗎？
11. 比阿媽鬧爆傷心喊腫對眼不能帶口罩嗎？
12. 整容不能帶口罩？
以上部分問題都是小學生或中學生青春期會發生的事， 可能還有一千樣可能都與集會無關的情況，學生就不能帶口罩嗎？
13. 如何界定？
14. 怎樣界定？
15. 是誰界定？
16. 如何犯法？
17. 如何合法？
18. 甚麼叫健康理由？
19. 點界定健康理由？
20. 係咪咳兩聲流鼻水就唔返學？
21. 抑或隨意向住所有人咳打乞次呢d叫正常？
22. 你們教育局究竟到底有沒有衛生意識？是不是需要先問清楚衛生署學習基本衛生意識？
23. 甚麼叫身體不適就要求醫或留在家中？即是只要咳或流鼻水就一定要立即睇醫生或不上學？那麼教育局是否承擔學校教學進度？學生學習進度？學生和教師心理和身理影響？如果沒錢睇咁多醫生，教育局是否提供免費醫療服務？
24. 甚麼叫「處理」沒有依指示的學生和其他人？處理是甚麼意思？是要恐嚇學生嗎？是要用甚麼手段處理學生？罰抄嗎？留堂嗎？體罰嗎？
25. 甚麼叫教育局樂意為有需要學校提供意見？甚麼叫有需要？你們教育局是要如何提供意見？提供甚麼意見？
以上問題教育局不公開解釋清楚，作為家長的也十分非常完全不清楚你們發出的通告而拒絕簽署！你們教育局應該公開解釋清清楚楚給香港所有學校、學生及家長知道，如何學生在校內校外不應該帶口罩！
否則，此則通告是否你們教育局刻意對學校施壓？是否要制造白色恐佈？是否要恐嚇學校、學生及家長？是否刻意違反剛立定的反蒙面規範？是否要制造公眾衛生災難？
公開解釋！

香港家長

龍官出門泊緊狗車

出門口了

岩岩訓左陣
食完野落去
大家加油

小心依兩架私家車停係狗車後面，入面全部黑口罩popo。

各區八點讀宣言！

收起兩隻公仔小心自爆

有無需要帶gear

要！

荷里活大約有50人左右

叫佢地去黃大仙集合

唔好問啦照舊廣場集合

活動適唔適合街坊參加

黃大仙中心3架豬籠

適合！

請各界人士由其家長們都send 爆email給成個教育局，整封信沒有「致」「敬啟者」「請」「麻煩」等字眼，因佢地不配被禮貌對待。現附上email:
教育局長，副局長，政務助理sedoffice@edb.gov.hk
發展分部
edbinfro@edb.gov.hk
新聞秘書 psecsed@edb.gov.hk
政治助理
pa_sed@edb.gov.hk
高級參事 sso_sedo@edb.gov.hk
行政主任
exosedo@edb.gov.hk

教育局局長及任何相關人仕：
就其政府於2019年10月4日所宣布的緊急法中的反蒙面法，教育署向所有學校及家長所發的通告，內容所提及的「學生在校內校外均不應帶上口罩或以任何其他方式遮蓋臉孔...blablabla」，又其政府宣布的規範內容是公眾集會，非法集結...blablabla才不准蒙面，那麼請問你們教育署出這封通告目的何在？意義何在？是要制造白色恐佈？恐嚇學生？學校？家長？學生上學是公眾集會嗎？是非法集結嗎？為甚麼不應該帶口罩？請你們教育局看清楚並公開回答以下問題：
1. 學生不能鼻敏感帶口罩嗎？
2. 空氣指數紅燈學生不能帶口罩保護自己嗎？
3. 傷風不能帶口罩嗎？
4. 感冒不能帶口罩嗎？
5. 生暗瘡不能帶口罩嗎？
6. 口臭不能帶口罩嗎？
7. 咀唇敏感不能帶口罩嗎？
8. 甩皮不能帶口罩嗎？
9. 比狗咬傷打傷不能帶口罩嗎？
10. 比蟲咬爛面不能帶口罩嗎？
11. 比阿媽鬧爆傷心喊腫對眼不能帶口罩嗎？
12. 整容不能帶口罩？
以上部分問題都是小學生或中學生青春期會發生的事， 可能還有一千樣可能都與集會無關的情況，學生就不能帶口罩嗎？
13. 如何界定？
14. 怎樣界定？
15. 是誰界定？
16. 如何犯法？
17. 如何合法？
18. 甚麼叫健康理由？
19. 點界定健康理由？
20. 係咪咳兩聲流鼻水就唔返學？
21. 抑或隨意向住所有人咳打乞次呢d叫正常？
22. 你們教育局究竟到底有沒有衛生意識？是不是需要先問清楚衛生署學習基本衛生意識？
23. 甚麼叫身體不適就要求醫或留在家中？即是只要咳或流鼻水就一定要立即睇醫生或不上學？那麼教育局是否承擔學校教學進度？學生學習進度？學生和教師心理和身理影響？如果沒錢睇咁多醫生，教育局是否提供免費醫療服務？
24. 甚麼叫「處理」沒有依指示的學生和其他人？處理是甚麼意思？是要恐嚇學生嗎？是要用甚麼手段處理學生？罰抄嗎？留堂嗎？體罰嗎？
25. 甚麼叫教育局樂意為有需要學校提供意見？甚麼叫有需要？你們教育局是要如何提供意見？提供甚麼意見？
以上問題教育局不公開解釋清楚，作為家長的也十分非常完全不清楚你們發出的通告而拒絕簽署！你們教育局應該公開解釋清清楚楚給香港所有學校、學生及家長知道，如何學生在校內校外不應該帶口罩！
否則，此則通告是否你們教育局刻意對學校施壓？是否要制造白色恐佈？是否要恐嚇學校、學生及家長？是否刻意違反剛立定的反蒙面規範？是否要制造公眾衛生災難？
公開解釋！

香港家長
=====================================
建制派議員支持制訂禁蒙面法 2019年10月4日聯署名單

希望民建聯各辦事處做好防火安全，避免自燃

冇裝，但我會出左去先，人多好過人少！

再補埋車牌UM 6495, ??5742

出黎呀黃大仙人!

15分鐘後到
黃大仙加油

冇裝，照出？

記得攝衫

仙人模式

有無觀塘gp？
我去緊

你老母和平你唔撚受， 依家開始我睇下帶幾多狗保到啲建制 67again

係香港人都適合

宜家點 利申 coming

驅逐共黨 光復香港
解散警隊 重組政府

開花，反抗都太溫和
直頭係十月起義

而家咩旗

有冇人講下依家咩情況？

舉左橙旗了 唔知咁樣點解可以開槍

有啲手足話轉場 而家個位容易比人包夾 跟唔跟？

現場安全 手捉行緊商場

慈山落緊黎了

轉邊度

上次班狗咪喺黨鐵站衝上來拉人，黨鐵閂閘嗰時搵鐵鏈大鎖鎖起道閘

啱呀，記得九點後鎖死晒所有地鐵出口

樂富

集左人先 封站安全 就要幫鐵裝修

大家一定要小心,我50+就唔出了，係都今日立法，俾六日一3日大家去"做野"?下星期二先立法唔得?一定一定有陰毒野，大家一定要小心，大家生命流暢

狗私家車冧巴
Vu4253
Vy2574
Vx3674

現崇山嗰邊

究竟係反蒙面定裝修架

多謝伯伯

好似好少人

有冇tg group

叔叔啦 50幾未算伯伯

On the way

9819 0979

彩虹交匯處封左就會大塞車 推比現場手足睇

10.4 黃大仙開花即時討論

八門金鎖呢？

拆閘打爆地鐵，咁先可以強制全港罷工

攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫

大軍喺邊

無錯
18區拆鐵行動

呢個先岩呀 彩虹交匯處 推比現場手足

黃大仙區不能搞地點

同意

去鑽石山

屌 阿叔累事]

訊號線 消防花灑都係春袋

無人?

鑽石山

油塘巴想食宵夜點去？

手足小心 黃大仙巴士站有防暴狗

有冇人知做乜去哂樂富地鐵嗰邊

推比人睇

推呀屌

唔好陣地

去彩虹

幾時有街坊高空通渠

樂富咩都無，走人？

依加大軍咩位置 單拖黎緊

我都單拖 大軍在那

我都單拖，請問而家喺邊

荷利活？

大隊係邊？

鑽石山哪裏? 我而家喺鳳凰村

係咪荷里活?

去緊

見到好多人喺龍翔道

去緊彩虹

求下大家唔好打陣地

有人叫去鑽石山
由農場行緊

今日冇乜威力既

小心啲賤種狗喺車，黨鐵度跳出來

有冇人慈雲山岀發 單拖緊

彩虹，now

快閃彩虹

何里活

大概咩位

開街龍頭射黨鐵出門未

要絕對遵守 不被捕 不受傷原則
唔留守 唔設防線 快閃
做完即走

樂富封左站運狗

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

荷里活落閘

結界師?

依家邊到？

黃大仙閂站未？

落閘放狗！?

未 仲有位可以出入

唔明 小心d狗係樂富由摩士殺出

想掉舊傢私 附近有無垃圾房

回錯post sorry

摩士暫時無狗 仲有人打波 啲阿叔阿嬸仲跑緊步

鎖閘

消防花灑如果自爆
會令電器傢私報廢

而家黃大仙係咪已經完？

有冇更新

新光橋 睇落佢地想疏左車先打 同埋少狗
建議勇者小隊後入狗屋/車

大隊where

借個位 thanks

大家要記住星火 新 NUMBER旁身!!!!!!
6461 6642
6461 6642
6461 6642

香港人 反抗!!!!!!!!

鳳德公園多人

好治癒

便衣狗？

係
射中左個路過男學生大腿
唔知有冇斷到大動脈
上左白車